簡迪受勳謙虛網民like

【Now Sports-體育】法國國家隊日前接受總統馬克龍頒授勳章，防守中場尼高路簡迪獲網民點大讚「謙謙君子」。

去年俄羅斯世界盃，法國以4:2擊敗克羅地亞捧盃，全隊球員連同教練迪甘斯，日前接受馬克龍頒發法國榮譽軍團勳章。法國榮譽軍團勳章是國家最高榮譽的勳章，28歲防中尼高路簡迪（N'Golo Kante）表現得禮貌周周，作用舉足輕重，獲網民讚不絕口：「看到他的謙遜令人啟發良多。」另一網民回應：「所有人都喜歡他。」

簡迪在11歲喪父，執垃圾維持生活，2010年仍在第9級別聯賽，2014年已身在丙組，翌年跳至法甲，證明有料的人不怕懷才不遇。

這位防中在2015/2016年協助李斯特城獲得英超冠軍，隨後轉投車路士再贏得英超，去年斬獲世界盃冠軍，守得雲開見月明。

簡迪
直到係同我一樣 又有質素 又毒又勁

Ching你搞緊笑？

邊點唔認同？你講

簡迪係又勁又毒
你係勁毒

屌你老母你又講唔出有咩分別

不能認同更多

港父6月9號之後超越埋kante

Nben 6月9日之後開始反返港父